搵人合租

本人係女仔
要讀書5年
想住近d學校
所以想搬出黎
依家想搵多三個單身女仔一齊夾租
我搵左個樓盤喺鰂魚涌地鐵站附近
2房1廳
大概10000月租
一齊俾
如果有興趣合租可以tg我
樓盤可以再商量
@keikei000

樹大?

4個人會唔會太逼呀

巴得唔得

Gay巴 ok?

有興趣 1人幾多錢